今次真係支持政府

你們之前唔總辭 現在等我幫一幫你們

Can’t agree more